Jaan Purrikas olli Umbusi kõrtsis tülli teinud, joobnust peast kõrtsimehhe wasto hakkanud, nenda kuidas sedda Jacob Pajo ja Jürri Wattmann tunnistasid, - tulli isse kaebama, et peksta sanud.
moisteti: Kaebtus tühjaks.
